捐錢捐星火 不捐反送中基金

係group chat 收到，代post

請幫share / 幫 po連登

捐錢捐星火 不捐反送中基金

一嚟反送中基金好多錢 多到爆
二嚟星火過往喺初一革命或其他案上面真每個求助都幫

但民陣過往只揀和理非幫 仲要係試過開飛行模式 有人求助唔到
縱然反送中今次打開口牌話咩人都幫，但講真往績得星火幫過暴動罪嘅人喎

我寧願大家捐錢俾星火，因為佢真咩人都幫
反送中今鋪唔知，但反正佢哋錢咁多，而協辦組織往績麻麻，大家做咩仲倒錢落去買希望，而唔捐去一定幫嗰邊？

民陣友好嘅送中基金之前先有個香港公義基金 屌佢哋 話幫13+3（只計自己友） 但佢哋唔幫其他義士
最尾依家都有一年 核數表呢？
搵咩人出名核數講就口響 但佢一開始拒絕部份求助人

依家我一毫都唔捐民陣相關嘅嘢
話就話獨立 屌 咁點解民陣淨係俾佢哋上台宣傳 星火真幫人又唔俾

推

P牌？

推 要捐就捐俾星火

何韻詩唔似會吞，佢唔理政治搵得應該仲多
不過612大把人捐，我會支持星火

要接觸星火，可以透過下面條link:

p牌又點？剩係非p牌可以參加呢場運動？

問下姐, 唔使起哂鋼wor

之前成日見到有人質疑612吞錢，覆果陣自膠左樓主都冇話人吞錢

總之捐比星火啦

有道理，畀星火實冇死

勿分化 各有各做 2個都會捐

人手置頂

送你上熱門

星火應該少好多人捐

說好的不割席呢

Why not both

反送中果幾個人又同民陣唔同, 分返開好啲

最重要係入面有一個廿幾三十年前已經支持港獨嘅吳靄儀

樓主話因爲612已經好有錢？

其實點都好，大家都係想支持被捕人士，我只係想俾大家多一個選擇。如果兩個基金都壯大，對件事係百利而無一害。

希望612基金可以同星火都有啲合作咁

真呀，但星火好似冇咁多人識課金

所以我之後都補返條link

兩邊都捐

唔好分化

陪審團行使否決權無需理由

即係代表如果你係陪審團，你可以投被告罪名不成立而無需任內解釋，而且唔會有任何後果

612應該大量和理非識捐 我捐星火了

各有各做

我捐星火。

唔好意思，借少少位
---------------
[爸媽系列] 唔可以俾前線得個N95，求裝區。

鐘意捐去邊咪捐去邊

612真係好多錢了 星火需要大家幫

push

啱
你估真係個個信民陣咩
信hocc信吳律師咋

Detail plz

係，今次兩個都捐

揾人整張星火捐款文宣poster

比星火bank acc黎啦咁
想捐可以點捐？

Push

推
我有朋友被捕都係星火去比保釋金擔保佢出嚟

Why not both?

我冇野講

定捐612人道支援基金好啲？

各有各做
有錢咪捐兩邊

不分化

推呀

樓主應該就係講緊612

借位

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推

黑警加人工係好合理既事？

星火真係你有無名都幫,再者號召力比較低

612一黎多錢,二黎佢地多人識又有名人,真係叫人再捐佢地比較易

星火星火星火

民陣發大財

捐兩個都無所謂, 可能好多連登以外嘅人唔知星火係咩

連登多啲捐俾星火都係好事

推一推

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

非質疑,呢個post分化味濃烈

你老母做雞？幾錢q?

呢個啱
勇武派先最多比人拉

唔想分化 但收集港鐵散銀既巴絲可唔可以分一份比星火 依幾年政治低迷 佢地一直幫手同獄中義士既書信往來

冇錯

乜撚野呀，我捐哂兩邊，吹撚漲呀？（會捐大份俾星火，因為次次見文宣話不幸被捕，一定有星火電話）

各有各做 總之真心幫到義士就得

支持星火

係,尾數輪住捐~

仲有信樞機爺爺

咁你個標題咁打係咩意思

啱 星火勁有心
入獄義士生日會叫大家寫信代交 fb留言

全部幫到手既都捐
不分你我

你講分化味濃已經係質疑緊
但態度正確，而家連登太多網軍滲透
樓主個標題唔應該講「不捐反送中基金」

推
咩方法可以捐

推銷星火都唔使踩民陣嘅

而家會唔會有更改

This?

喜見近日市民更關注受政治打壓之抗爭者及初一被告之義士們，而本平台亦不斷收到不同組織及市民之捐款查詢；既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨本土民主前線辦公室或陳國強議員辦事處，他們均會代擺放星火同盟籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！

戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口名稱: T PR**E M*L T*A T*C

Paypal : hkworkxshop@gmail.com

歡迎親臨：
本土民主前線辦公室
火炭禾寮坑路2號至16號安盛工業大廈5J室

輕輕一推

同意要捐星火 但大家同時係咪要向612基金詢問支援既條件??

話哂都咁多人捐左錢 依家講到唔幫某D人又講唔過去

有冇巴打去問問?

轉賬唔洗入數紙掛

無問題，自己支持邊個咪捐比邊個基金囉

Ac仲可以照捐？

我真心想幫無錢既抗爭年青人，點樣直接幫佢地？🙏🙏🙏

我都係講句P牌，點解要拉去我老母到咁激動呢？

其實如果想叫人捐去星火，大可出post提醒大家可以捐去星火，依家個post係到屌反送中基金，分化味濃wor，你覺得到左今時今日的田地，我地都應該互屌？

請行使陪審團否決權

612主要做啲嚴重Case 審核個准則高啲
星火平民化啲

問下姐，唔洗起哂鋼wo

星火從來冇割席！

我用返三毛嗰招：

利申乜乜乜做擋箭牌

全部都係私人基金捐啦大家，捐多啲

你地捐十萬，我會拎兩萬岀黎做樣比你地睇（當然你班on9仔唔會知）

各有各做，有能力咪2邊都捐
最最最最緊要係救到義士

612多錢 捐星火

空白ac

睇下反送中基金有D咩CASE唔受先
定左個界線先

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

星火急需！

.

早註冊過你呀傻豬

比人吊都係咁話
我信吳藹儀
仲有why not both?

我都係希望唔好大家唔好分化.....咁都俾人問候老母

要捐捐星火

直接Facebook pm佢問

我都覺得支持星火有用

仲有最尾果段
兩邊都壯大最好 但一蚊不捐民陣 屌

同意

why not both

利申：13萬人個次，突登搵星火 Booth 捐錢 (佢哋講明唔想收，因為唔想將遊行焦點轉去籌期)

其實分送中基金今次真係唔多關民陣事，最多都只係因為友好。
Hoc，吳譪議，仲有許寶強都係本土開，點解信唔過？單係話同民陣既關係就指控人揀case好似連坐法feel。
計我話，兩個都捐，why not?

推 兩個都捐

捐

冇人介紹星火背後咩人做信託，怎樣信呀？

我無嘢講

有錢就why not both

Why not both
一齊捐錢
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

連登share d 求助cut 曬612個電話
係點解呢
提供多d 選擇係最幫到有需要既人
唔俾人見唔俾人知觀感係差 仲要出d 咁既post 標題
呢d 叫心胸狹窄
憎泛民憎到要票投民x 聯 呢d 叫鬥氣

問心 試下個標題調轉寫
捐錢捐xxxx 不捐星火
你會有咩感受 你諗諗
連登人士可否唔好傷同路人既心
世界上好多人起自己崗位做緊野
你叫人捐星火咪捐 唔駛叫人不捐

連登論壇有返d 同埋心 同理性 同最重要的親和力會好好多 除左用怒氣做動力 動力仲有好多種
係又x 唔係又x 只會令本身想一齊行既同路人保持距離

我係p 牌我亦敢講
連登咁既非我族類唔準講野唔準講反對意見係令起呢度討論既人極想放棄

法律、醫療、經濟支援
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

已捐....612都會捐 總之幫得就幫

我捐星火 救真義士

匆分化 隨心捐 兩邊都得 各有各幫

課左關愛基金4000俾星火！

612宣傳夠多
又多名人明星
星火一直默默地幫魚蛋革命既人

陪審團行使否決權無需理由

屌
咪撚寫到咁撚分化啦
咩不捐啫
鐘意捐邊個咪邊個兩個捐晒都得㗎啫

支持兩個都捐
唔怕捐錯，只怕捐得少🙈

巴打你眼有事？大大隻P字都重要問？

請問係咪用轉數快都ok?

支持！兩邊都課！

唔好鬧樓主分反、割席，我都係P牌，但大家真係可以搵番新聞黎睇，當年佢地個基金真係簡人去幫，大家睇事實做人。

有能力嘅兩邊都捐
兩邊出發點都係幫人
無必要分化

係咪轉數快都得？

星火咩case都出，洗費都多d
雖然冇出過聲，都怕佢太快乾塘

反送中基金，睇怕都係用嚟搞遊行搭大台最多咪買下物資

屌你分化post都上熱門

pish
星火好人黎

兩邊都課啦屌

聽日公營機構出糧

香港人無野多 錢多 塞爆佢

另一個基金真係唔知佢做過乜

兩個都會捐 唔洗爭

很對

唔清楚...我用online bank直接過

不割蓆從來都係講緊不割前線勇武蓆，一向都係左膠泛民成班和理非有事就衝出黎譴責割蓆
之前佢地的確揀case 淨係幫和理非，係佢地一直都唾棄勇武，死都淨係幫13+3，但明明淨係初二單嘢係拉撚左七八十人，係星火幫佢地
而家講事實仲要畀你用返同一句嘢話要不割蓆cls

又分化

推
之前有巴打屌反送中基金遊行攞籌款箱食人血饅頭，又畀班泛民打手負皮又屌分化

係咪星火肯收錢先
之前係6月時就想捐比佢哋幫612
只係admit 話唔收錢
又傳伍律師.....
有啲混亂就不了了之
如果確定就梗捐星火啦

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

只會捐俾有法律援助既團體 其他唔會捐 你話我小心眼都係咁話 我信唔過

我錯，大家一於捐星火，唔好捐反送中啦

對唔住，如果我的說話侮辱了p牌的會員

OK

係咁話對家大把錢
何秀蘭今日訪問話最近睇有1900萬
拉左百幾人以後仲有好多官司要打, 咁都叫好多錢?

捐邊間都無所謂
但見你搞分化正仆街

有無fact check 唔想少左個選擇

可以照捐，早排先捐左

做咩呢排網軍式攻擊612????

好 我會捐大份俾星火 細份俾612基金
樓主想多D人捐俾星火出發點係好
但希望大家都唔好批評612基金
我信HOCC 吳靄儀
各有各做

推！唔好比612！

其實我句不割蓆係想講「又話不割蓆又揀case做」，屌你
雖然我諗正皮我嘅好多都誤會咗
總之不分化啦，我信612唔會食人血饅頭嘅

陰公，俾人撚狗咁撚

睇左d留言，有人會懷疑，會爭拗，會猜測係咪分化，又或者會認為行文有問題，其實我認晒都無所謂。就算真係分化，結果唔係捐星火就係捐民陣，多左財力對件事點都係好。重點係想俾大家知道多一個途徑去支持，其他都唔重要。共勉之。

仆街三毛 你覺唔覺得為左三毫子出賣人格好低賤！
搞到自己老母日日俾人屌 何必呢？

星火

我唔識分，兩邊都捐，只要有機會救到義士嘅就做

星火背後有咩人？ 介紹下？ 錢當然捐給有名望的人

講清楚呀青
個po 仲有好多人話樓主搞分化
分咩化姐，事實係左膠班人之前籌啲錢淨係專係唔幫勇武
唔好話打官司，之前反dq都淨係嗌dq4
無論如何，佢地而家無分派別幫係好事，但唔擔保以後都係咁
事實星火無唾棄過勇武手足，大家要課金都可以課埋星火個邊
（我無叫過你地唔好再課反送中個邊，唔好有人叫下你地可以考慮幫下真係一路弱勢啲個群都仲走黎話呢啲係分化，星火同勇武手足先係14開始一直被分化個群黎）

推 捐星火！

義士 罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

做咩呀？

捐左好多錢不願面對現實呀？

定係你係其中一個呃錢黨員想屌走我呀

前排捐左俾星火 肯收

不分化不割席
2邊大家鍾意捐邊個就捐邊個
分化既都係鬼

人道基金話有同星火一齊合作喎

why not both

PUSH

兩邊都捐
不分化
大家香港人唔好嘈

認同 點解要比較邊個好邊個壞
自己決定

btw, 呢類咁既分化post 都咁多正皮????
你可以叫人捐俾星火
但又搵舊仇出黎叫人唔好捐人道基金
好明顯分化啦

捐左啦 下個月啦

民陣肯幫手呼籲罷工未 淨係識掠水

我明，所以我先幫推呢個post，睇返我一開始啲留言就知

帳目唔一樣阿 可能只係工作分配嘅合作
就之前有傳話民陣想踢開星火唔比星火去義務學生 做慣大台? 但後來民陣又好似同2方合作 唔知係咪612做中間人? 點都好 佢哋咁多和理非幫 星火一路以來都係幫我哋 好多人根本唔知星火 所以佢肯收我會捐比佢哋

即捐1000. 如果有FPS可以更容易.

剛剛捐左一千，唔係多，希望集腋成裘
兩邊出發點一樣，各有各做，不攻擊
香港人加油

我睇都捐

一個包整車醫療律師
一個就律師團隊

捐當然無問題
我覺得捐兩邊都得
但呢個post 好分化feel

呢個post 有分化我都覺得
不過冇所謂 反正捐去幫戰友就對
而且星火我唸除咗雨傘魚蛋時嘅人
其他人聽都未聽過 只要有捐款就好
唔洗理邊方

兩個都捐咪得重係到要分邊個打邊個
去到依幾日仆你個街又呢提早打毒針，熱狗/3毛成班仆街又用返雨傘個幾招之後都重係要中招

聽日捐星火

可能因為本民前有關 所以未必開得名（睇梁天琦、黃台仰下場就知）
但往績幾好 起碼被捕支援個list次次有佢地份
有成日有探獄中魚革義士

泛民一律唔捐

咁係唔係啫係公民黨 廿幾三十年前已經支持港獨？

你都on撚柒鳩
對眼盲撚左上連登嚟做咩？

已捐 略盡棉力幫義士
義士好人有好報 一定無事

推

香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

幾廿年前應該得佢一個支持唔係太關公民黨事

係捐比反送中嘅同時，唔好忘記星火啊！

真 法律咨詢都秒回

我覺得捐兩邊都捐啲，同埋星火要宣傳多少少，等義士有都識得搵，你唔講起我都醒唔起星火呢樣嘢，無人識搵佢地，錢都係白捐
最好呢啲組織可以轉介下個案，如果做唔切可以搵下其他可信任既組織幫手，大家目標都係幫班義士，邊個幫都一樣啫

勿分化

星火本身係老果輩都唔出名

我用paypal咋

不割蓆唔係俾你咁用架
你究竟知唔知咩意思架

如果揀case做都唔叫割蓆咁咩先叫割蓆

BTW 史兄有無捐過?

唔洗講
兩邊都捐
實幫到義士

2個都捐
只要幫到被捕人士

pish

分散課金，唔好捐晒俾泛民

我想知星火係邊個做信託人呀

一蚊不捐 612
寧願幾個朋友籌旗再諗計幫前線或有需要嘅人
上網買裝又得，落場派八達通又得
不要再搵人代勞，成場運動我哋都有份

不分化,2邊捐

點解唔兩邊都捐, 55 又得 64 又得 73 又得....

不分化
why not both